香港開埠176年8月20日

今日全世界都望住香港
你要Attention 有
你有人 今日都有
希望大家好好善用今次既機會 表達自己想表達既野 例如: banner
唔好聽講句 你今日一怯 無做到你本來想做既野
將來未必會再有機會比你去做

同埋好想講 之前見過好多人用
Hong Kong is not China 既banner
目前香港的確係被殖民 成為中國既領土
係呢個位 你好難去argue

所以既然你想表達香港唔係中國
點解唔直接出香港獨立呢
例如以下：

重申立場 本人支持香港獨立